
# Leaving
Memakai format JSON

## Flow
![flow leaving](flow_leaving.jpg)

## INIT LEAVING
### Request
Format JSON

| Parameter | Type| value | Description |
| :--- | :--- | :--- | :--- |
| `command` | `string` |INITLEAVING| initial leaving |
| `ip` | `int` |127.0.0.1| ip dari server ivr|
| `ivr_name` | `string` |SBY| nama ivr node |
| `number` | `json` |``backtick (`)`` {<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;"a":"08123456"<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;"b":"08182938"<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;"c":"222"<br>} | info nomor penelepon |

#### Contoh Request
```javascript
{
  "command" : "INITLEAVING",
  "ip" : "127.0.0.1",
  "ivr_name" : "SBY",
  "number"    :  {
					"a":"08123456",
					"b":"08182938",
					"c":"222"
				}
}
```

### Responses
Format JSON
| Parameter | Type| Sample value | Description |
| :--- | :--- | :--- | :--- |
| `command` | `string` |INITLEAVING| initial leaving |
| `ip` | `string` |127.0.0.1| ip dari server ivr |
| `ivr_name` | `int` |SBY| nama ivr node |
| `number` | `json` |{<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;"a":"08123456"<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;"b":"08182938"<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;"c":"222"<br>}| info nomor penelepon |
| `status` | `string` | `ok` <br> `error`| proses pengambilan data berhasil<br> `error` proses pengambilan data gagal |
| `record` | `json` |{<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;"status":"on",<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;"max_idle":2,<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;"max_record":10<br>} |value `status`:<br>`on` atau `off` mode active record pesan<br>`max_idle` max idle dalam `second`<br>`max_record` max record dalam `second` |
| `mailbox` | `json` | {<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;"total":2,<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;"max":5<br>}|`total` Total jumlah pada mailbox<br>`Jumlah maksimal mailbox` Jumlah maksimal mailbox |
| `language` | `string` | `ina` <br>`eng`|`ina` bahasa <br>`eng` english |
| `greeting` | `json` | {<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;"type":"default",<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;"voice":"greeting_voice",<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;}|value untuk `type`:<br>`default` dan `personal` <br>kalo `default` value `voice` kosong |
| `play_promo_x` | `json` |{<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;"general":"on",<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;"personal":"on",<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;"voice":"promo_x_voice"<br>}|`general` aktivasi promo x general<br>`personal` aktivasi promo x personal<br>`voice` voice promo<br><br>`general` dan `personal` valuenya `on` atau `off`|
| `play_tarif_call` | `string` | `on`<br>`off`|aktivasi tarif panggilan|



#### Contoh Response
```javascript
{
	"command" : "INITLEAVING",
    "ip" : "127.0.0.1",
    "ivr_name" : "SBY",
    "number"   :  {
					"a":"08123456",
					"b":"08182938",
					"c":"222"
				},
	"status" : "ok",
	"record_message" : "on",
	"language" : "ina",
	"greeting" : {  
					"type":"personal",  
					"voice":"greeting_voice"
				},
	"play_promo_x":	{  
						"general":"on",  
						"personal":"on",  
						"voice":"promo_x_voice"  
					}
	"play_tarif_call" : "on"				
}
```




